有無人聽日好唔想返工翻學。。。。

好想繼續打落去，無辦法接受一邊個社會伊拉克咁，一邊又要你扮晒無嘢咁返工翻學。。。。但係罷又無咩人響應

次次荒謬既事星期日發生(721,811,831,114), 第日大家咪又係如常搭黨鐵返工
仲要係, 哪怕閘機爛晒都要有序排隊比錢上車

唉。。。

好有序排隊真係好痴撚線

雖然有人打算搞起工會，不過可悲既係，d人唔係咁積極，要宣傳要呢樣個樣搞到成個幾月

問下有幾多人肯全職抗爭
夠人就平日都出

好多離地撚, 藍絲, 政治唔關我事啦

客觀講, 好多黃絲都支持, 但一講到生活, 搵錢就不了
一黎要供樓
二黎要生活
三黎開支大

其實好燃多人既心理，好似都係怕死或者覺得會唔會得我一條友參加或者好少人罷課罷工....
又或者驚咩秋後算帳

妖，就係咯，撇開藍絲個d人啦，我認為黃絲或者我幫佢地起，叫綠絲，中立燃又係，唔知點講佢地，某程度怕死，唔燃關心，但係又話自己係支持反送中，但無點參加行動，付出d咩。。。。
學照翻，工照翻，餸照買，仔照湊。。
成日講咩，和平d咯，唔係唔支持d人搞既。。。。
又或者覺得d人破壞設施係唔得。。。。。
奇奇怪怪，

其實抗爭係唔應該同生活對立
香港人用錢去打仗其實做得好啱
逼到啲舖頭由藍轉黃係大成功
加上呢個世界好多野可以買
請啲識打仗嘅人返來保護自己
搵命博冇意思
你死一個對家就少一個敵人

唔想翻咯真係覺得好無意義。。

大圍站個日。

睇完我真係心諗一日呢班港豬未死，支共都唔會驚你啦，理得你其他人個個星期上街放火拆站咩都好

成班比人圈養嘅豬